收DSE中文notes(有關議論文/Hot topic)

巴打們大家好, 因為就快要考政府工要寫長文, 番左工幾年好少用中文, 支筆都差晒.. (想當年中化都有B既..)
各位DSE/其他朋友會唔會有參考書係教寫議論文? (e.g.有D範文/常用詞彙/文章結構等等)
大家可唔可以賣本比小弟?

推依個post算

自推

Yy Lam d note你啱唔啱 ？

點解唔直接買書

因為本身其實支筆都唔算太差 (始終經過CE, AL..)
但係真係太耐無寫過, 怕執筆忘字, 又想睇下有咩hot issue既論述
所以想睇下大家有D相關既notes

ok呀, 不過會唔會有講議論文? 或者有D範文參考?

大把範文 好多本教議論文 可以嘅話留個tg 我聯絡你

巴打你未搵我wor

覆咗

普通中文參考書啱唔啱？

唉
傾唔啱價
有冇巴絲有
最好自帶價tg我